鍾意左人 點做好？

表白係咪同自殺冇分別

女?

公

我都想知

鍾意就要講出口 你唔講人地點知你諗乜

this

做哂情侶先會做嘅嘢 我沉哂船啦仆街都係無表示

你愛就出聲啦悟空

Signal好啦
本身鍾意就唔撚洗表白
人地冇興趣都可以唔洗咁尷尬

具體d signal可以點比？

你咩背景資料都唔比好難幫你架喎呀姐